1818 其實係呢部點唱機入邊嘅一首歌

如果過幾日，有個女人嚟搵我
你幫我將五蚊交畀佢，話畀佢聽我幸運號碼係1818

忘記他～～～～～

我哋仲係咪partner?

咁大雨我一個人點返去